La carte Hocus, sur laquelle vous jouez la carte Contre-sort, est détruite. Placez-la, face visible, sur la pile de Défausse. Toutes les cartes Pocus présentes dans la Zone de jeu sont détruites. Placez-les, face visible, sur la pile de Défausse.